屋企人一個月俾幾多零用錢你

是禁的，小弟今年sem2,平時有翻開工，所以屋企人無俾零用錢我，我正常一個月都揾到4000，但我依加就黎完sem，project，essay加考試温書根本就翻唔到工，想問下各位巴打問屋企人攞3000合唔合理？

伙食 交通1500 1500娛樂 3000合理

Year1
平時有返part time
都係搵3000鬆啲
屋企會俾2400for日常開支

佢都話忙到返唔到工，仲點娛樂？

Btw 樓主，前題係你有冇儲蓄先？有就一兩個月用住自己錢先啦，冇嘅就1500-2000都合理

我一個月俾1皮零用屋企人

1萬

我俾佢

銀行大嘅有3000，因為一上左U就無零用錢，所以得禁小

2500

$100